行政長官 : 感謝支持300億元抗疫基金撥款申請

行政長官歡迎立法會通過政府「防疫抗疫基金」撥款申請
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
行政長官林鄭月娥歡迎立法會財務委員會今日（二月二十一日）通過政府「防疫抗疫基金」的撥款申請。

林鄭月娥說:「我衷心感謝立法會議員今日支持並通過300億元的『防疫抗疫基金』撥款申請，達致同心抗疫、共渡時艱的目標。政府各相關政策局會按承諾盡力落實各項措施，並盡量減省程序，務求盡快讓各企業和市民受惠。政府樂意向立法會提交季度報告，匯報每一項措施的執行情況。」

「政府會繼續評估疫情對社會的影響及聆聽各界的意見，在有需要時會推出更多支援措施。財政司司長在下星期三（二月二十六日）公布2020-21年度的《財政預算案》，亦會一如以往推出支持經濟和利民紓困的措施。」

「除了政府提供的支援外，我再次呼籲社會各界在這個困難時期團結一致，以同舟共濟的精神互相支持，共渡難關。」

完
2020年2月21日（星期五）
香港時間21時05分

好奇一問政府實際有幾多錢剩
不如派鳩晒佢

即時2132:
幫手推上熱門呀！！

白領工會聽晚有「和你Live 」將有重要嘢要大家幫手！請大家支持下手足！

300億，對過萬億儲備黎講，濕濕碎啦屌

每人派40萬就應該用哂。

又派錢益藍屍

訓咗無睇，每人派幾錢？

邊個支持佢

岩岩有人踢爆 個資助口罩生產線
係批CSL材料比工聯會生產口罩再回購
明顯利益輸送比工賊會

林病點會咁好死吖，斷佢個估點都會益下班民賤聯呀個啲啦